四隻流浪狗「列隊守候醫院門口」！不吵不鬧等流浪漢主人出院回家

文／紅豆Q粉粿
動物對主人的忠誠有多動人？看完今天這則文章，各位就會明瞭。
一位名為César的巴西男子，因沒有穩定收入，長年流落街頭。
有天，César因重病在街頭昏厥，被好心人士送到醫院裡，過了一兩天，César恢復精神、醒過來，但護理人員跑來對他說，「從你住院的那天開始，門口就有好幾隻流浪狗待著不走，是你的狗嗎？」César趕緊跑到醫院大門查看，他感動地流下眼淚。

原來，César雖然身無分文、貧窮潦倒，但是他很喜歡狗狗，平常，如果César乞討數個小時後得到一些零錢，或是拿到好心人給予的食物，他都優先餵飽身邊遇見的流浪狗。

長期下來，不少流浪狗開始跟著他到處走，慢慢地把他當作主人般看待，不管是露宿街頭時，或是這次César住院，這些狗狗都默默地聞著César的氣味、跟在他身後，不願離開他。

事後，照顧César的護理人員拍下幾隻狗狗守候醫院門口的畫面，並PO上臉書，照片不僅感動眾人，也已被分享上萬次。

寫到此，一方面希望César早日康復，另一方面也想謝謝他，即便他窮苦，卻還是愛著動物…

屌 佢就好 ..又有幾餐

愛護狗狗嘅外國乞衣，比起殺狗食狗嘅垃圾支那賤種生番，更似一個人

連登仔: 食狗又咩問題

咩叫似？
根本佢就係一個人
支那賤畜永遠都只會係賤畜

黑白個隻靚到唔似流浪狗

點解外國啲Homeless 個個都有一兩隻狗

相反 西方國家養嘅中共狗就養極都唔熟

支那人連狗都不如

係街邊執野食扔俾野狗者⋯
你去茶記拎麵包皮/狗飯（有啲唔駛收錢）餵下野狗，都大把野狗跟你。

因為得狗先會咁忠心肯同訓街同你捱